{
   "error_message": {
      "message": "Do\u0161lo k chyb\u011B."
   },
   "error_tooltip": {
      "message": "Do\u0161lo k chyb\u011B"
   },
   "extension_copyright": {
      "message": "Copyright 2011 Google Inc. V\u0161echna pr\u00E1va vyhrazena."
   },
   "extension_description": {
      "message": "Zobrazen\u00ED ozn\u00E1men\u00ED o aktivit\u011B ve slu\u017Eb\u011B Google+ p\u0159i p\u0159ihl\u00E1\u0161en\u00ED kdekoli na webu."
   },
   "extension_name": {
      "message": "Ozn\u00E1men\u00ED Google+"
   },
   "extension_name_with_embedded_google_logo": {
      "message": "Ozn\u00E1men\u00ED $1+",
      "placeholders": {
         "1": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "follow_promo_activate": {
      "message": "Aktivovat oznamov\u00E1n\u00ED Google+ str\u00E1nek"
   },
   "follow_promo_feature_1": {
      "message": "Kdy\u017E nav\u0161t\u00EDv\u00EDte web propojen\u00FD s Google+ str\u00E1nkou, na okraji okna prohl\u00ED\u017Ee\u010De se zobraz\u00ED posuvn\u00EDk. Pokud na posuvn\u00EDk um\u00EDst\u00EDte kurzor, rozbal\u00ED se a str\u00E1nku budete moci snadno p\u0159idat do sv\u00FDch kruh\u016F."
   },
   "follow_promo_feature_2": {
      "message": "P\u0159i prohl\u00ED\u017Een\u00ED str\u00E1nek propojen\u00FDch s Google+ str\u00E1nkou se na oznamovac\u00EDm tla\u010D\u00EDtku v prohl\u00ED\u017Ee\u010Di zobraz\u00ED ikona \u201E+\u201C. Po kliknut\u00ED na toto tla\u010D\u00EDtko se stejn\u011B jako d\u0159\u00EDve zobraz\u00ED ozn\u00E1men\u00ED, ale nav\u00EDc tak\u00E9 informace o p\u0159idru\u017Een\u00E9 Google+ str\u00E1nce a tla\u010D\u00EDtko, kter\u00E9 umo\u017E\u0148uje rychle str\u00E1nku za\u010D\u00EDt sledovat."
   },
   "follow_promo_feature_list_intro": {
      "message": "Oboha\u0165te sv\u016Fj stream na Google+ sledov\u00E1n\u00EDm Google+ str\u00E1nek, kter\u00E9 v\u00E1s zaj\u00EDmaj\u00ED:"
   },
   "follow_promo_following_description": {
      "message": "Pokud je Google+ str\u00E1nka ve va\u0161ich kruz\u00EDch, v\u0161echny p\u0159\u00EDsp\u011Bvky z n\u00ED se za\u010Dnou zobrazovat ve va\u0161em streamu."
   },
   "follow_promo_header": {
      "message": "Objevujte Google+ str\u00E1nky p\u0159i prohl\u00ED\u017Een\u00ED webu"
   },
   "join_google_plus_message": {
      "message": "Chcete-li zobrazit ozn\u00E1men\u00ED, p\u0159ipojte se do slu\u017Eby Google+."
   },
   "join_google_plus_tooltip": {
      "message": "Chcete-li zobrazit ozn\u00E1men\u00ED, p\u0159ipojte se do slu\u017Eby Google+"
   },
   "loading": {
      "message": "Na\u010D\u00EDt\u00E1n\u00ED..."
   },
   "many_new_notifications": {
      "message": "M\u00E1te nov\u00E1 ozn\u00E1men\u00ED ($1)",
      "placeholders": {
         "1": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "new": {
      "message": "Novinka!"
   },
   "no_new_notifications": {
      "message": "Nem\u00E1te \u017E\u00E1dn\u00E1 nov\u00E1 ozn\u00E1men\u00ED."
   },
   "not_now": {
      "message": "Nyn\u00ED ne"
   },
   "one_new_notification": {
      "message": "M\u00E1te 1 nov\u00E9 ozn\u00E1men\u00ED"
   },
   "options_header": {
      "message": "Mo\u017Enosti"
   },
   "options_title": {
      "message": "Mo\u017Enosti"
   },
   "privacy_and_terms": {
      "message": "Ochrana soukrom\u00ED a smluvn\u00ED podm\u00EDnky"
   },
   "promo_link": {
      "message": "Dal\u0161\u00ED informace &raquo;"
   },
   "promo_message": {
      "message": "\u003Cspan style=\"color:red\"\u003ENovinka!\u003C/span\u003E Objevujte Google+ str\u00E1nky p\u0159i prohl\u00ED\u017Een\u00ED webu"
   },
   "retry_now": {
      "message": "Zkusit znovu."
   },
   "retrying_in": {
      "message": "Dal\u0161\u00ED pokus prob\u011Bhne za $1 s.",
      "placeholders": {
         "1": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "send_usage_statistics": {
      "message": "Automaticky Googlu odes\u00EDlat anonymn\u00ED statistiky vyu\u017Eit\u00ED"
   },
   "sign_in_message": {
      "message": "Chcete-li zobrazit ozn\u00E1men\u00ED, p\u0159ihlaste se."
   },
   "sign_in_tooltip": {
      "message": "Chcete-li zobrazit ozn\u00E1men\u00ED, p\u0159ihlaste se"
   },
   "use_plus_follow_header": {
      "message": "Informujte mne o lidech a str\u00E1nk\u00E1ch na Google+ p\u0159idru\u017Een\u00FDch k web\u016Fm, kter\u00E9 nav\u0161t\u00EDv\u00EDm (vy\u017Eaduje dal\u0161\u00ED opr\u00E1vn\u011Bn\u00ED)"
   },
   "use_plus_follow_note": {
      "message": "Adresy nav\u0161t\u00EDven\u00FDch str\u00E1nek budou odesl\u00E1ny do Googlu za \u00FA\u010Delem identifikace profil\u016F a Google+ str\u00E1nek p\u0159idru\u017Een\u00FDch k t\u011Bmto adres\u00E1m."
   },
   "yada_yada": {
      "message": "Tohle nejsou \u017E\u00E1dn\u00E9 bl\u00E1boly:"
   }
}
