{
   "always_add": {
      "message": "Google+ hizmetine her zaman ekle"
   },
   "always_add_desc": {
      "message": "\u0130\u015Faretlendi\u011Finde, Google+ hizmetine \u00E7eviri \u00F6zelli\u011Fi her zaman eklenir, aksi takdirde yaln\u0131zca uzant\u0131 d\u00FC\u011Fmesini t\u0131klad\u0131\u011F\u0131n\u0131zda eklenir."
   },
   "autosaved": {
      "message": "Otomatik kaydedildi"
   },
   "background": {
      "message": "\u00C7eviri i\u00E7in arka plan:"
   },
   "example": {
      "message": "\u00D6rnek"
   },
   "extension_desc": {
      "message": "Google+ ak\u0131\u015F\u0131n\u0131z\u0131 entegre, sat\u0131r i\u00E7i Google \u00C7eviri deste\u011Fiyle \u00E7evirin."
   },
   "extension_name": {
      "message": "Google+ i\u00E7in Google \u00C7eviri"
   },
   "google_translate": {
      "message": "Google \u00C7eviri"
   },
   "gt_img_for_gplus": {
      "message": "Google+ i\u00E7in $1",
      "placeholders": {
         "1": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "language": {
      "message": "Dil:"
   },
   "language_desc": {
      "message": "\u0130\u00E7erik bu dile \u00E7evrilecek."
   },
   "options_saved": {
      "message": "Se\u00E7enekler kaydedildi"
   },
   "save": {
      "message": "Kaydet"
   },
   "translate_header": {
      "message": "\u00C7evir"
   }
}
