{"translate_header":{"message":"\u00de\u00fd\u00f0ingar"},"extension_name":{"message":"Google Translate fyrir Google+"},"extension_desc":{"message":"\u00de\u00fdddu Google+ strauminn me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 nota sam\u00fe\u00e6tta, innbygg\u00f0a \u00fe\u00fd\u00f0ingart\u00f3li\u00f0 Google Translate."},"autosaved":{"message":"Vista\u00f0 sj\u00e1lfkrafa"},"options_saved":{"message":"Valkostir vista\u00f0ir"},"google_translate":{"message":"Google Translate"},"gt_img_for_gplus":{"message":"$1 fyrir Google+","placeholders":{"1":{"content":"$1"}}},"language":{"message":"Tungum\u00e1l:"},"language_desc":{"message":"Efni ver\u00f0ur \u00fe\u00fdtt yfir \u00e1 \u00feetta tungum\u00e1l."},"always_add":{"message":"B\u00e6ta alltaf vi\u00f0 Google+"},"always_add_desc":{"message":"\u00deegar merkt er vi\u00f0 \u00feetta er \u00fe\u00fd\u00f0ingareiginleikanum alltaf b\u00e6tt vi\u00f0 Google+. Annars er honum einungis b\u00e6tt vi\u00f0 \u00feegar \u00fe\u00fa smellir \u00e1 vi\u00f0b\u00f3tarhnappinn."},"background":{"message":"Bakgrunnur \u00fe\u00fd\u00f0ingar:"},"example":{"message":"D\u00e6mi"},"save":{"message":"Vista"}}
