{
   "error_message": {
      "message": "Bir hata olu\u015Ftu."
   },
   "error_tooltip": {
      "message": "Bir hata olu\u015Ftu"
   },
   "extension_copyright": {
      "message": "Telif Hakk\u0131 2011 Google Inc. T\u00FCm Haklar\u0131 Sakl\u0131d\u0131r."
   },
   "extension_description": {
      "message": "Oturumunuz a\u00E7\u0131kken, web'de nereye giderseniz gidin Google+ etkinli\u011Fi bildirimlerinizi g\u00F6r\u00FCn."
   },
   "extension_name": {
      "message": "Google+ Bildirimler"
   },
   "extension_name_with_embedded_google_logo": {
      "message": "$1+ Bildirimleri",
      "placeholders": {
         "1": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "follow_promo_activate": {
      "message": "Google+ sayfas\u0131 bildirimlerini etkinle\u015Ftir"
   },
   "follow_promo_feature_1": {
      "message": "Bir Google+ sayfas\u0131na ba\u011Fl\u0131 bir siteyi ziyaret etti\u011Finizde, taray\u0131c\u0131 penceresinin yan taraf\u0131nda bir kayd\u0131rma \u00E7ubu\u011Fu g\u00F6r\u00FCn\u00FCr. Kayd\u0131rma \u00E7ubu\u011Funu geni\u015Fletmek i\u00E7in imleci \u00FCzerine getirin ve sayfay\u0131 \u00E7evrelerinize kolayca ekleyin."
   },
   "follow_promo_feature_2": {
      "message": "Bir Google+ sayfas\u0131na ba\u011Fl\u0131 bir siteyi ziyaret etti\u011Finizde bunu g\u00F6stermek i\u00E7in taray\u0131c\u0131n\u0131zdaki bildirimler d\u00FC\u011Fmesinde \"+\" rozeti g\u00F6r\u00FCnt\u00FClenir. D\u00FC\u011Fmeyi t\u0131klad\u0131\u011F\u0131n\u0131zda bildirimleriniz ayn\u0131 \u00F6nceden oldu\u011Fu gibi g\u00F6sterilir, ancak bu kez ilgili Google+ sayfas\u0131 bilgileri de g\u00F6r\u00FCnt\u00FClenir ve sayfay\u0131 takip etmek i\u00E7in h\u0131zl\u0131 bir yol sunulur."
   },
   "follow_promo_feature_list_intro": {
      "message": "\u0130lgin\u00E7 buldu\u011Funuz Google+ sayfalar\u0131n\u0131 takip etmek i\u00E7in Google+ ak\u0131\u015F\u0131n\u0131z\u0131 geli\u015Ftirin:"
   },
   "follow_promo_following_description": {
      "message": "Bir Google+ sayfas\u0131 \u00E7evrelerinize dahil oldu\u011Funda, o sayfadan yap\u0131lan t\u00FCm yay\u0131nlar ak\u0131\u015F\u0131n\u0131zda g\u00F6r\u00FCnt\u00FClenmeye ba\u015Flar."
   },
   "follow_promo_header": {
      "message": "Web'e g\u00F6z atarken Google+ sayfalar\u0131n\u0131 ke\u015Ffedin"
   },
   "join_google_plus_message": {
      "message": "Bildirimleri g\u00F6rmek i\u00E7in Google+ hizmetine kat\u0131l\u0131n."
   },
   "join_google_plus_tooltip": {
      "message": "Bildirimleri g\u00F6rmek i\u00E7in Google+ hizmetine kat\u0131l\u0131n"
   },
   "loading": {
      "message": "Y\u00FCkleniyor\u2026"
   },
   "many_new_notifications": {
      "message": "$1 yeni bildiriminiz var",
      "placeholders": {
         "1": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "new": {
      "message": "Yeni!"
   },
   "no_new_notifications": {
      "message": "Yeni bildiriminiz yok"
   },
   "not_now": {
      "message": "\u015Eimdi de\u011Fil"
   },
   "one_new_notification": {
      "message": "1 yeni bildiriminiz var"
   },
   "options_header": {
      "message": "Se\u00E7enekler"
   },
   "options_title": {
      "message": "Se\u00E7enekler"
   },
   "privacy_and_terms": {
      "message": "Gizlilik ve \u015Eartlar"
   },
   "promo_link": {
      "message": "Daha fazla bilgi edinin &raquo;"
   },
   "promo_message": {
      "message": "\u003Cspan style=\"color:red\"\u003EYeni!\u003C/span\u003E Web'e g\u00F6z atarken Google+ sayfalar\u0131n\u0131 ke\u015Ffedin"
   },
   "retry_now": {
      "message": "\u015Eimdi yeniden deneyin."
   },
   "retrying_in": {
      "message": "$1 sn i\u00E7inde yeniden denenecek.",
      "placeholders": {
         "1": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "send_usage_statistics": {
      "message": "Anonim kullan\u0131m istatistiklerini Google\u2019a otomatik olarak g\u00F6nder."
   },
   "sign_in_message": {
      "message": "Bildirimleri g\u00F6rmek i\u00E7in oturum a\u00E7\u0131n."
   },
   "sign_in_tooltip": {
      "message": "Bildirimleri g\u00F6rmek i\u00E7in oturum a\u00E7\u0131n"
   },
   "use_plus_follow_header": {
      "message": "Ziyaret etti\u011Fim sitelerle ili\u015Fkilendirilmi\u015F ki\u015Fileri ve sayfalar\u0131 Google+'da bana bildir (Ek izinler gerektirir)"
   },
   "use_plus_follow_note": {
      "message": "Ziyaret etti\u011Finiz sitelerin URL'lerine ba\u011Fl\u0131 Google+ profilleri ve sayfalar\u0131n\u0131 belirlemek i\u00E7in bu URL'ler Google'a g\u00F6nderilir."
   },
   "yada_yada": {
      "message": "Bize g\u00F6re bu, hi\u00E7bir \u015Fekilde gereksiz bir i\u015Flem de\u011Fildir:"
   }
}
